提人戴番個口罩比人罵足五分鐘臭系

收工去超級市場買送
有位地盤阿叔拉底口罩傾電話
溫馨提示佢戴番
阿叔癲撚咗咁罵番臭系/戴口罩點傾電話
期間無人幫手
仲追撚住 手指指繼續屌我老母
佢事後有戴番傾電話

睇緊呢個po嘅連登仔
希望大家唔好咁懦夫
見到咁嘅情況
1.提番戴口罩，一戴一露都算，總之要遮撚住個死人口

2.幫口

人人有公德心
疫情先會穩定
為自己
為醫護

你屌撚番佢老母咪得
自己開鳩人波又要怪人唔幫手

我都有屌
不過我原意係想溫馨提示佢

重點係想提大家日常生活見到呢d情況都可以提一提，一人做多一步

有時戴得耐好辛苦，家下夏天佢仲要係做地盤，佢除一陣咪由佢

係囉 警察都係人 都會有壓力 打下手足咪由佢囉

無㗎 啲人個口罩純粹遮醜㗎咋
啲人好鍾意拉低個死人口罩落到下巴打黑痴
認真呢啲人不如自己快啲去死 唔好增加醫療負擔

政府放毒，市民防疫

抵你俾人屌

由佢死啦廢老，屌，哂鳩氣

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

你咪on 9 公眾場所 除一陣 夠播毒啦

好心就即刻除罩追住佢黎咳

有時都好難避免所有時間都戴口罩架喎，有時想飲下水都有除個口罩啦

你同個班話除口罩一陣 抖下氣既呀婆有乜分別

笑撚咗
你小學畢業？定做黑警？
閱讀理解拎U？

其實見到人唔帶罩屌尻佢，最驚就係佢噴到你一面口水，廢老又真係做得出吐痰落你塊面...所以都係彈開算

師兄佢起超級市場涼住冷氣傾電話
除罩原因係要傾電話喎

大家一定要幫手呀